「港區國安法」黃敬業(陳到) 何志光 兩基督徒網台主持狂砌周庭「黑lin戲子」

香港眾志前成員周庭等10人周一被警方以「港區國安法」等罪名拘捕，震怒全城，唯竟有人肆無忌憚抹黑周庭，包括兩位基督徒網台主持，《耶教異聞錄》兼甦靈教會傳道陳到、《政教論彈》主持何志光，前者分享一則形容周庭是「黑lin戲子，masochistic bitch(編：譯作受虐淫婦)」的帖子，嘲弄她「孖葉搭在心」；後者聲稱周庭收了黎智英資金「搞國際線」而被捕。
(門徒事工急需事奉人手，閱讀下文前，煩請先進入，登記您可以事奉的崗位，多謝合作！)

警方星期一以「港區國安法」等罪名拘捕十人，包括香港眾志前成員周庭，晚上於居所被捕，全城震怒。有傳媒拍得周庭步出住宅時雙手放後，未有扣上手銬。有「酸民」(Haters)社交平台乘機落井下台，指控她是刻意營造被鎖上手扣的假象，欺騙市民。唯迅即被人揭穿，警方拘捕未必一定上手扣，但會要求被捕者雙手放後或搭在前者膞頭。

一眾落井下石者，包括兩名基督徒網台主持，《耶教異聞錄》兼甦靈教會傳道人黃敬業(網名陳到)，昨分享一則帖文，形容周庭是「黑lin戲子，masochistic bitch(編：譯作受虐淫婦)」，圖片顯示周庭被捕沒有上手扣，黃留言戲謔「孖葉搭在心」。另一網台節目《政教論彈》主持何志光前日則聲稱，周庭是收了黎智英資金「搞國際線」而被捕。

黃敬業帖文一出，引來教內討論群組狠批，包括「本來周庭被捕呢件事令大家自形慚穢都黎唔切，呢條肥L仲好意思嘲笑周庭？！」、「佢啲口吻點解同藍絲一樣」、「最叻分化，打同路人，仲引以為傲」、「影衰基督教」、「人賤所以口賤」等。

(歡迎轉載報導，請註明出自基督教《門徒媒體》)

何志光99地唔洗理

陳到(到哥)呢？

味睇過 no commend

垃圾講嘢求其佢地啦

睇落神雞樂都幾bulk

熱血公民 不可代表我

佢可以單挑抽嬴中槍所長

割席

黃毓吻

工場所長？

吹咗L佛新片未
肥channel撐得好辛苦

屌你那星 次能次都要我出post 你收咁多錢唔能使做？

我開咗
冇人推

我都開咗
冇人推

L佛冇人識

個個淨係食龍門渣兄 其他黃店冇人撐了

兒登係咁
龍門咁撚柒難食都吹奏
明明勁多高質黃店